
                      La película está muy bien, aunque le falta ritmo. Después de haberse desarrollado y de habernos presentado a lospersonajes ha tenido un rato de falta de ritmo, que luego ha levantado. C. Bale ha hecho muy buen papel y se ha merecido el Oscar y M. Wahlberg creo que es el mejor papel de los que ha hecho hasta ahora!.
        
            